[揮手區] 17fg寒冬失當

其實仲未返過工
U grad之後出走左3個月
本來諗住去完旅行點差都搵到野做下掛
點知返到香港見得一兩份仲要得個

想問下各位巴絲
年尾喺咪真喺好難搵到工

慢慢搵啦，我都係搵咗半年先有份長做

SAME

做倉囉佢實請
騎牛搵馬呀麻

你唔係真係信左連登個POST抖大半年先搵下話

每月傻閪

我估樓主係果啲gpa低 無intern 淨係識打工去旅行既大學生

有咩問題
奴隸獸有書讀都要出黎做狗？

利申: 11月先揾工
月中請左17K

岩岩辭左份27k既工,比個位你上

7月尾開始搵 8月中返 14k 嫌老細西
10月尾quit再搵11月中返 16k 嫌跑數大壓力
我諗我好快又quit 2018年見

無問題既 你頂得順番呢啲牛工咪得咪得
我舊時份intern都高人工過你
唔係人人出黎做野都要做狗既 啲狗都要有人管先得

癲夠未?

叻喇叻喇

On9仔你又知我份牛工？
叻唔切
好奇問下你係咪無朋友

起薪20k都無 你想有咩前途